想問邊到有亞加力膠板賣？

大概想買 1200x1200mm 3mm厚既透明膠板
有冇師兄知邊到有得買？

無印

旺角益大

秒左
thx!

tg
hugo1911
我有批膠板好抵架

西環欣藝

ok
tg你

油尾道

糖

旺角 / 灣仔
大信

淘寶。
平香港好撚多，係好撚多。

屯門有網上訂，
大小，幾厚，批角等，
都有報價，可以参考。

益大最好臨場睇下有冇散料放出嚟，事關平好多

全名係咪叫益大膠板中心 ?

[member]旺角金魚街，不過淘寶係平好L多/member]

運費你比？

TAOBAO

Cityu material lab

我就係諗住買完料去大學到laser cut